郭榮鏗真係陰公豬豬

當你地班傻尻黃絲批鬥緊邊間餐廳唔夠黃 無上前線食子彈嘅時候 立法會內委會想盡快通過，令近期具爭議性嘅議案例如國歌法盡快獲得審議
郭榮鏗拉緊布
朱凱迪投反對票
佢地只係想守住香港耐少少，至少係守到2020

其他泛民就缺席/投贊成票

而泛民中嘅鐵血的孤兒佢地只有戰死嘅下場

你地成班香港曱甴就針吉到肉嘅時候先識痛

當你地痛嘅時候就只有絕望+被禁聲

中國駐香港大使館中聯辦 港澳辦笑緊你地班愚民on9呀

立法會初選繼續尻投，睇老泛民踢曬你地嘅本土議員出局

買定花生睇老泛民初選team kill本土+自決

35+thx

1375億捐俾啲老闆，你班蛆蟲打工仔連$1000都落唔到袋陰尻公

唔好理喇，投票果日見到泛民就狗衝啦
立法會哩啲野我地哩班老泛粉廢老識條春咩

鏗

願鏗鏗一路好走

光復立法會！記住亂咁投

無本土俾你揀嘅時候記住要投dead body牙

繼續有twitter又唔用，繼續鬥黃笑尻人無上過前線，批鬥黃色經濟圈小店無送過物資就可以光復香港架喇

我覺得自己係深黃！我識嘅淺黃淨係捐錢唱歌摺紙鶴，都唔夠我黃！我覺得佢地好廢無資格做我朋友囉

台灣大選你地班淺黃就走曬去台灣吃喝玩樂，旺角要人幫手送頭都無人黎呀屌你老母

中秋節果晚又係社運嘉年華囉，玩一晚就會好快變返雨革咁好快收皮

記住香港獨立 唯一出路 立法會選舉咪撚投白票，投俾啲正常人，老泛民係last resort都咪撚投建制thx

支聯辦 港澳辦： 點算呀！我好撚驚立法會選舉建制派會輸呀！ 我要立國歌法 立23條呀！ 廢撚事你班曱甴睇親波都唱願榮光歸香港呀 屌你老母 駱惠寧急到瀨屎搵藍絲五毛滲透你黃色經濟圈先